Собственно это кинотеатр
При запуске он вас сразу всё пишет и рассказывает, вам остаётся лишь внимательно читать всё то, что он пишет
Функционал:
Покупка\Продажа билетов
Вывод статистики по фильмам
ВСЕГДА, показывает информационную картинку, где метса свободны, а где заняты
Также после покупки\продаже билета изменяет файл, откуда он берёт изначальную информацию, т.е. при след запуске программы, то место, которое вы купили, будет занято и т.д.